Iwan Limonow kaibas, et temal Hindrik Laari käest maja ehituse raha weel 32 rubla saada on ja nõuab seda kätte saada.
Hindrik Laar wastutas kaibuse pääle et tema ei tea mitte mitu sülda müiri on ja selle pärast ei wõi tema sellgeste ütelda kui palju Limonowile raha maksa on.
Otsus: Iwan Limonow ja Hindrik Laar peawad müiri ära mõõtma ja 16al Decembril ette näitama ja ette tulema.
